阿迷新年訓唔訓到

雲爺爺就嚟長瞓

六弟

收爺啦
爺子是無辜的

輸都好正路，當年輸8：2都係咁。有咩風浪未見過

小事啦

2019仲有人抽阿記水...

慣啦

真

請尊重，謝謝！

唔係以為贏到呀
我地自己知乜料啦

ching有waiwai實好好瞓

有waiwai張相放床頭